msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:26
msgid "All the Mounted NAT Drives will be centralized into this folder."
msgstr "网络驱动器均挂载至此路径下"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:67
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:40
msgid "Character Encoding"
msgstr "字符编码"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:31
msgid "Delay"
msgstr "延时（秒）"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:31
msgid ""
"Delay command runing for wait till your drivers online. Only work in start "
"mode(/etc/init.d/cifs start)"
msgstr "等待网络驱动器上线的时间，仅作用于运行(/etc/init.d/cifs)脚本"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:71
msgid "Disable POSIX ACL"
msgstr "禁用POSIX ACL"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:76
msgid "Disable Server inode"
msgstr "禁用服务器inode编号"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:75
msgid "Disable Unix Extensions"
msgstr "禁用Unix扩展"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:70
msgid "Disable permissions check"
msgstr "禁用权限检查"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:19
msgid "Enable"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:17
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-cifs.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-cifs"
msgstr "为 luci-app-cifs 授予 UCI 访问权限"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:87
msgid "Guest"
msgstr "匿名"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:59
msgid "Local directory name"
msgstr "本地目录名称"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:26
msgid "Mount Area"
msgstr "挂载路径"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/controller/cifs.lua:12
#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:12
msgid "Mounting NAT drives"
msgstr "挂载网络驱动器"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:50
msgid "NAT Drivers"
msgstr "网络驱动器"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:63
msgid "NAT Path"
msgstr "网络路径"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:9
msgid "Not Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:96
msgid "Password"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:68
msgid "Read Only"
msgstr "只读"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:69
msgid "Read and Write"
msgstr "读写"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:7
msgid "Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:83
msgid "SMB V1"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:82
msgid "SMB V2"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:81
msgid "SMB V3"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:80
msgid "SMB protocol version"
msgstr "SMB协议版本"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:55
msgid "Server Name"
msgstr "主机名"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:72
msgid "Services for Unix"
msgstr "兼容Unix服务"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:92
msgid "Username"
msgstr ""

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:22
msgid "Workgroup"
msgstr "工作组"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:73
msgid "directIO"
msgstr "禁用缓存"

#: applications/luci-app-cifs/luasrc/model/cbi/cifs.lua:74
msgid "file and folder umask=0777"
msgstr "文件和文件夹的权限掩码=0777"
